今日潮濕到射撚左波

渣嫁......

頂我睇錯以為今日濕到射左

渣ga